廢老電動輪椅飄移大賽

我見有D廢老部輪椅個速度都唔錯
如果搞返個比賽可唔可以增強班廢老的存在感